香港唯一及第一碧龜園垃圾馬鞍山樓盤 泓逼

-未出通告多收停車場 搶錢 $25/1hr
-成個樓盤物管無經理 得個垃圾高級物業主管
洗人唔洗本 講廿幾三十歲女仔坐座頭 掃地清潔樣樣做
-搶管理費 提早兩個月交樓
-物料 油漆 雲石 質素垃圾
-交樓員工長期失蹤 屌管理處 管理處就話交樓員工唔係佢地管 左手推右手

千祈唔好買！激9死

垃圾發展商+垃圾中建
咁你都落搭

好似廢老啲WhatsApp咁1999

邊間物管?

牛逼

樓盤個名都已經講晒俾你聽係兩大支那發展商

仲衝入去買怪邊個

有次送貨入去仲ON9，去到閘口個看更叫我自己打電話比住客確認左先，佢地先會再用對講機同住客確認
我問佢你點知我打個電話真定假，佢話佢地會再打比個住客確認。

咁你一開始直接打比個住客咪得
之後條友就黑警上身人肉錄音機，重覆又重覆叫我打，之後扮同第二個看更話行埋一邊「傾計」
肉酸到呢
最後我問佢未做看更之前做邊行，佢又錄音機上身。我話得喇，明哂

都寫到明 - 迫鬼完

迫貴完

明明收晒錢 仲唔請人 經理都走晒
持牌人都無 無法無天
當呢度中國

中式管治係咁

但這裡是香港🇭🇰一國兩制

紅企 中企 央企 國企 得一兩個掣

個管理處得個電話 你話係咪笑死行家先
無櫃台無經理
玩死接線生
業主屌完個制度就當唱歌

推

Thz手足
我仲聽到某工程人同某sales吩咐下屬話拖得就拖等班業主驗樓前完佢地就可以閃人

座頭就受晒氣咩都做
成班交樓人員就銀銀腳唔覆機

千祈千祈千祈 唔好黎住 唔好黎做！！！！

交樓果班暑期工無料扮有料
準時食飯有早無遲
座頭就要執你留既屎幫你受氣

高層真係｛智將｝的
利申：係到做

Thz手足
成班痴線左手推右手
見住成班業主有怨無路訴
玩死班業主日吊夜吊
低級低人工既員工就乜叉都做
肥狗李生就乜叉都唔做 仲乜叉都扮佢做 奶共死肥狗
班腦細 班人渣 班交樓廢物 個個成屎狗

你真係講晒我心聲
有無嘢幫到你丫手足？

唔俾送外賣上樓呢個智障Policy又係邊個智者諗出嚟？李生？

利申﹕業主

我想你幫我通知東張西望或者蘋果日報
唔收錢都肯做
成班sales日日躲係屋苑數銀紙
左手包庇右手

我想你幫我大大力日日打去管理處問佢香港地邊個樓盤個管理處係搵唔到
唔擺出黎做乜膠
要個個吊落黎樓下
吊落會所做乜柒
你又柒時我又柒

我想你知所謂管理處電話係「2發1130鳩碌」
日日問佢持牌人係邊個
日日問佢良心去左邊
日日問佢係咪發錢寒

我想你幫我吊柒班交樓羚羊
個個渣流攤行行企企食兩味
前分鐘見住業主吹佢 下秒鐘見住佢同人講理西佢
然後收工扮睇唔到

食屎狗

奶共肥狗李生 當你地唱歌咋
你唔係覺得佢有反映過你哋意見牙嘛

醒下啦金主

手足 祝新年快樂

「肥狗李生」係泓逼屋苑話事人?

少年你太年輕了
你既然都識講手工差
識講業主屌晒鬼
但你睇下報紙, 電視台, 網媒啲驗樓片都好正面...
好明顯有人俾左唔少鱔稿費
東張西望理鬼得我地啲小業主

有無李生上司既聯絡方法？
坐管理處啲人高級極有譜...